有無人 討論下依幾套冷門動畫

龍王傳說、陰陽大戰記 陰陽真係好撚正

當年tbb 播唔係紅到仆街咩

不知幾熱門

之後就無人再提

套套都係架啦,除非你真係好睇到流芳百世,或者長期有續集

非神作，亦非經典作
呢啲動漫只係為左賣玩具

想當年真係好想買番部神操機 好正 但係無錢

Golden Boy 黃金小子

真心好睇好搞笑 Youtube都有

高登仔